[{"question": "Marcus ~ Romanus est.", "answer": "Marcus puer Romanus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus puer Romanus est.", "perplexity": 57.48676300048828}, {"evalsentence": "Marcus familia Romanus est.", "perplexity": 645.2933959960938}, {"evalsentence": "Marcus filia Romanus est.", "perplexity": 378.6902160644531}, {"evalsentence": "Marcus domina Romanus est.", "perplexity": 388.6945495605469}]}, {"question": "Iulius ~ Romanus est.", "answer": "Iulius vir Romanus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius vir Romanus est.", "perplexity": 21.60954475402832}, {"evalsentence": "Iulius liberi Romanus est.", "perplexity": 96.81214904785156}, {"evalsentence": "Iulius familia Romanus est.", "perplexity": 97.20515441894531}, {"evalsentence": "Iulius filia Romanus est.", "perplexity": 97.88428497314453}]}, {"question": "Aemilia est ~ Romana.", "answer": "Aemilia est femina Romana.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia est femina Romana.", "perplexity": 37.79550552368164}, {"evalsentence": "Aemilia est domina Romana.", "perplexity": 59.06697463989258}, {"evalsentence": "Aemilia est liberi Romana.", "perplexity": 754.5859375}, {"evalsentence": "Aemilia est familia Romana.", "perplexity": 69.67321014404297}]}, {"question": "Iulius est ~ Marci et Quinti et Iuliae.", "answer": "Iulius est pater Marci et Quinti et Iuliae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius est pater Marci et Quinti et Iuliae.", "perplexity": 19.966312408447266}, {"evalsentence": "Iulius est filia Marci et Quinti et Iuliae.", "perplexity": 33.89777374267578}, {"evalsentence": "Iulius est domina Marci et Quinti et Iuliae.", "perplexity": 36.68769073486328}, {"evalsentence": "Iulius est liberi Marci et Quinti et Iuliae.", "perplexity": 64.97559356689453}]}, {"question": "In ~ Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "answer": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "perplexity": 29.457916259765625}, {"evalsentence": "In filia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "perplexity": 20.499177932739258}, {"evalsentence": "In domina Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "perplexity": 28.887075424194336}, {"evalsentence": "In liberi Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "perplexity": 28.164485931396484}]}, {"question": "In familia Iulii sunt tres ~ : duo filii et una filia.", "answer": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "perplexity": 29.457916259765625}, {"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres familia : duo filii et una filia.", "perplexity": 54.87805938720703}, {"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres filia : duo filii et una filia.", "perplexity": 39.796226501464844}, {"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres domina : duo filii et una filia.", "perplexity": 61.72407150268555}]}, {"question": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo ~ et una filia.", "answer": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "perplexity": 29.457931518554688}, {"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo liberi et una filia.", "perplexity": 39.481201171875}, {"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo familia et una filia.", "perplexity": 89.35030364990234}, {"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filia et una filia.", "perplexity": 42.83210754394531}]}, {"question": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una ~.", "answer": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "perplexity": 29.457895278930664}, {"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una domina.", "perplexity": 42.26360321044922}, {"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una liberi.", "perplexity": 61.380348205566406}, {"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una familia.", "perplexity": 70.2830810546875}]}, {"question": "~ liberorum est Aemilia.", "answer": "Mater liberorum est Aemilia.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Mater liberorum est Aemilia.", "perplexity": 43.43153762817383}, {"evalsentence": "filia liberorum est Aemilia.", "perplexity": 103.82887268066406}, {"evalsentence": "domina liberorum est Aemilia.", "perplexity": 119.83641052246094}, {"evalsentence": "liberi liberorum est Aemilia.", "perplexity": 203.4645233154297}]}, {"question": "~ est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius dominus Davi est.", "answer": "Quis est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius dominus Davi est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quis est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius dominus Davi est.", "perplexity": 9.226715087890625}, {"evalsentence": "familia est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius dominus Davi est.", "perplexity": 31.03110694885254}, {"evalsentence": "filia est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius dominus Davi est.", "perplexity": 34.004432678222656}, {"evalsentence": "domina est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius dominus Davi est.", "perplexity": 31.485580444335938}]}, {"question": "Quis est Davus? Davus est ~ Iulii. Iulius dominus Davi est.", "answer": "Quis est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius dominus Davi est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quis est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius dominus Davi est.", "perplexity": 9.226715087890625}, {"evalsentence": "Quis est Davus? Davus est liberi Iulii. Iulius dominus Davi est.", "perplexity": 16.855571746826172}, {"evalsentence": "Quis est Davus? Davus est familia Iulii. Iulius dominus Davi est.", "perplexity": 26.075088500976562}, {"evalsentence": "Quis est Davus? Davus est filia Iulii. Iulius dominus Davi est.", "perplexity": 20.205810546875}]}, {"question": "Quis est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius ~ Davi est.", "answer": "Quis est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius dominus Davi est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quis est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius dominus Davi est.", "perplexity": 9.226719856262207}, {"evalsentence": "Quis est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius domina Davi est.", "perplexity": 14.585344314575195}, {"evalsentence": "Quis est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius liberi Davi est.", "perplexity": 22.246746063232422}, {"evalsentence": "Quis est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius familia Davi est.", "perplexity": 20.476058959960938}]}, {"question": "~ est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "answer": "Quae est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quae est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "perplexity": 6.568015098571777}, {"evalsentence": "filia est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "perplexity": 10.994258880615234}, {"evalsentence": "domina est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "perplexity": 12.650060653686523}, {"evalsentence": "liberi est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "perplexity": 15.479429244995117}]}, {"question": "Quae est Syra? Syra ~ Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "answer": "Quae est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quae est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "perplexity": 6.568014621734619}, {"evalsentence": "Quae est Syra? Syra familia Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "perplexity": 9.513158798217773}, {"evalsentence": "Quae est Syra? Syra filia Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "perplexity": 8.276390075683594}, {"evalsentence": "Quae est Syra? Syra domina Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "perplexity": 6.5014424324035645}]}, {"question": "Quae est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est ~ Syrae.", "answer": "Quae est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quae est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "perplexity": 6.568014621734619}, {"evalsentence": "Quae est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est liberi Syrae.", "perplexity": 11.872904777526855}, {"evalsentence": "Quae est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est familia Syrae.", "perplexity": 12.277079582214355}, {"evalsentence": "Quae est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est filia Syrae.", "perplexity": 8.869129180908203}]}, {"question": "Cornelius: \"~ servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt centum [C] servi.\"", "answer": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt centum [C] servi.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt centum [C] servi.\"", "perplexity": 13.847341537475586}, {"evalsentence": "Cornelius: \"domina servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt centum [C] servi.\"", "perplexity": 27.89107322692871}, {"evalsentence": "Cornelius: \"liberi servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt centum [C] servi.\"", "perplexity": 28.72858238220215}, {"evalsentence": "Cornelius: \"familia servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt centum [C] servi.\"", "perplexity": 37.71732711791992}]}, {"question": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia ~ sunt centum [C] servi.\"", "answer": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt centum [C] servi.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt centum [C] servi.\"", "perplexity": 13.847344398498535}, {"evalsentence": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia filia sunt centum [C] servi.\"", "perplexity": 31.351158142089844}, {"evalsentence": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia domina sunt centum [C] servi.\"", "perplexity": 21.434059143066406}, {"evalsentence": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia liberi sunt centum [C] servi.\"", "perplexity": 27.541522979736328}]}, {"question": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt ~ [C] servi.\"", "answer": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt centum [C] servi.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt centum [C] servi.\"", "perplexity": 13.847341537475586}, {"evalsentence": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt familia [C] servi.\"", "perplexity": 29.568756103515625}, {"evalsentence": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt filia [C] servi.\"", "perplexity": 23.181812286376953}, {"evalsentence": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt domina [C] servi.\"", "perplexity": 22.247440338134766}]}, {"question": "Cornelius: \"Familia ~ magna est!\"", "answer": "Cornelius: \"Familia tua magna est!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cornelius: \"Familia tua magna est!\"", "perplexity": 21.553974151611328}, {"evalsentence": "Cornelius: \"Familia liberi magna est!\"", "perplexity": 79.06831359863281}, {"evalsentence": "Cornelius: \"Familia familia magna est!\"", "perplexity": 51.432960510253906}, {"evalsentence": "Cornelius: \"Familia filia magna est!\"", "perplexity": 53.324649810791016}]}, {"question": "'LINGVA LATINA' est titulus ~ tui Latini.", "answer": "'LINGVA LATINA' est titulus libri tui Latini.", "evalsentences": [{"evalsentence": "'LINGVA LATINA' est titulus libri tui Latini.", "perplexity": 31.144710540771484}, {"evalsentence": "'LINGVA LATINA' est titulus domina tui Latini.", "perplexity": 74.25263214111328}, {"evalsentence": "'LINGVA LATINA' est titulus liberi tui Latini.", "perplexity": 31.681209564208984}, {"evalsentence": "'LINGVA LATINA' est titulus familia tui Latini.", "perplexity": 97.98048400878906}]}]